屌你老味樓下鑽撚完未啊

每日平日9點鐘開始鑽，鑽足大半年，到依家都未裝修完。其實佢地係咪唔撚識？唔撚識就咪撚柒學人裝修啦。

想當年我屋企入伙嗰陣三個月搞掂，佢地究竟係屋太大定電鑽都唔撚識用？

貓都比佢地搞到冇覺好瞓

屌好撚燥啊，又吹佢地唔脹

有咩裝修要搞足大半年可能佢起緊樓

7月搞到依家，除咗新年停咗十幾日可以比我抖吓

我之前全爆都搞咗超過半年

Ching好有共鳴
鑽個家仲要喺正我隔離

I know that feel

我樓下又係
得閒無事又鑽幾下
有時夜晚都鑽
真係屌佢老母

又撞上年運動過完年又疫症